{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R600203",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라벨라치타 청사포점"
    },
    "text": "ラベラチタ青沙浦店 (라벨라치타 청사포점)\\n\n釜山海雲台区中洞666-6\\n\n様式 , 11:00 ~ 22:00 , 月曜休み , 76席/部屋:2個(15席) , 当Bella Cittaは、料理と芸術、自然を結合させたお客様だけの文化複合空間を目指します。 上級キュロット占い、パスタ、様々な本格的なイタリアン料理は、有名な作家の魂が込められた陶磁器と調和し、様々な彫刻や写真が展示されたインテリアと海雲台の海は、お客様だけの思い出と雰囲気を作ってくれます。 週末の午前にのんびり楽しむブランチ、空間デコレーションを含むオーダーメイドケータリングサービス、お客様の特別な日のためのパーティープレイスの提供、料理と芸術を結合させた多様な文化プログラムの運営は、Bella Cittaがお客様にさらに近づくための努力です。 上品な料理と芸術、自然と一緒に過ごす大切な時間を探す場所Bella Citta. ベラチタでお客様の大切な時間を過ごしてみてはいかがでしょうか？ 内容条件に合わせて再構成された文章です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山海雲台区中洞666-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店は何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店には何席ありますか？",
            "answer": "76席あります。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店には個室がありますか？",
            "answer": "個室が2個あり、それぞれ15席です。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ラベラチタ青沙浦店は、料理と芸術、自然を結合させたお客様だけの文化複合空間を目指しています。上級キュロット占いや本格的なイタリアン料理などが楽しめ、陶磁器や彫刻・写真が展示されたインテリアと海雲台の海の雰囲気も特徴です。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店で楽しめることは何ですか？",
            "answer": "ラベラチタ青沙浦店では、週末のブランチや空間デコレーションを含むオーダーメイドケータリングサービス、特別な日のためのパーティープレイスの提供、さらには料理と芸術を結合させた様々な文化プログラムも行われています。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店での料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラベラチタ青沙浦店では上品な料理と芸術を結合させており、有名な作家の魂が込められた陶磁器と調和した本格的なイタリアン料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店での雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "ラベラチタ青沙浦店は料理と芸術、自然と一緒に過ごす大切な時間を提供する場所であり、お客様に思い出と雰囲気を作ってくれる陶磁器や彫刻・写真が展示されたインテリアと海雲台の海が特徴的な雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店での特別なサービスはありますか？",
            "answer": "ラベラチタ青沙浦店では特別な日のためのパーティープレイスの提供やオーダーメイドケータリングサービスなどの特別なサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店での運営はどのような努力がなされていますか？",
            "answer": "ラベラチタ青沙浦店は料理と芸術を結合させた多様な文化プログラムの運営などを通じて、お客様にさらに近づくための努力をしています。"
        },
        {
            "question": "ラベラチタ青沙浦店での大切な時間の過ごし方は何ですか？",
            "answer": "ラベラチタ青沙浦店では上品な料理と芸術、自然と一緒に過ごす大切な時間を提供しています。お客様の大切な時間を過ごす場所としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 686
    }
}